點知係咪燒ram

諗住幫部notebook加ram，check完spec買咗張一樣gb一樣speed嘅kingston ram，插嘅時候唔記得斷電（閂咗機風扇無郁），點知開唔到機

而家開機個掣識著燈但係屏幕係全黑，抆返條ram出嚟又正常開到，條新ram會唔會俾我撚壞咗

一樣gb一樣speed 咁同唔同電壓

試下淨插新ram

得一個ram slot原ram無得拆

搵唔到notebook 話要咩電壓但係我睇crucial推薦嗰啲ram嘅電壓同我買嗰條一樣

Ram係有靈性
多插幾次就可能得

Kick實咗未？

kick實咗啦抽插咗幾十下

你換插蘇條fuse試下

未必壞 唔夾都有機會，唔著有冇咩BEEP BEEP聲

Ram 一世保 有咩咪扲去換取一

咩聲都無

laptop喎...

可能咁岩你買果條係壞呢,換番條新試下先

ddr幾？

ddr4

咁大整蠱

再插一次都係唔得我過幾日拎去換